自細就有便秘 心急到要去死

究竟點先可以有效解決便秘 自問平時都有食蔬菜 雖然唔多

如我像個垃圾 長留戀於你家?